之前係咪有隻叫滿漢全席嘅杯麵

改名做武漢全席啦
仲要加d蝙蝠碎 果子狸粒咁
一定賣斷市

野味味杯面

Whatsapp收到

無人想知你老死cara ma d嘢啊p牌仔

2盒thx

啱啱瞓醒?

你抄人橋就咪撚咁大聲

點解係我抄
我都無follow 呢條友
ching又柒

老老實實，東方昇出呢個post , 早你好多，係碼幾日前。
唔係一句有無follow 就贏晒。
總之你抄人出post先最柒

武漢圓寂

總之我無睇佢個post
你唔識我就屈我一定你柒好多
我日日個腦就係諗點樣出千奇百怪嘅膠post
憑咩全世界淨係得佢一個諗到我諗唔到
不如你話你識我睇住我抄人啦
我唔明有咩值得爭辯嘅點
點解你可以理直氣壯粗體大字得咁柒
我就係話俾你知我行得正企得正無抄
佢早出就代表我抄咪fail logic啦弱智仔
幾日前講又點
你點知的

你真係無改錯名

抄post 狗仲扮自己原創，你同支那人又有咩分別？
我唔知原創係咁呀，我無扮呀。好撚柒呀支那仔。

做乜鳩？

抄人post 的支那仔唔夠我講就名呀名呀咁講，好撚威呀？支那仔。

其實改一個字 係人都識
類似既野我早過佢講

你有無申請專利啊
你有咩證據prove我抄啊
係咪寫一樣嘅嘢就代表我抄先
考試同隔離寫一樣答案係咪就係抄隔離啊
用下腦啦柒頭皮
你好唔好話人支那人
你d logic柒到我唔想覆你
你不如檢討下先啦
次次我都秒你驚你淨係識講垃圾無point嘅嘢覆我

你睇佢個名
仲要特大字以為自己好型

你係弱智緊
你睇你spin左去支那仔
柒到

算吧啦
其實呢d嘢有邊個諗唔到
上面改圖都有都證明其實 大把人諗到
點解要覺得自己好special
全世界都諗唔到得你諗到
創作就係大家都可能畫同一樣野
但係力度 色澤 材料唔通
可能組合一樣但係唔代表真係一樣
做咩要咬住一個位唔放
畫同樣嘅嘢就係抄？

如果用佢條柒頭嘅logic
你早過方東星
方東星抄你了

牙gay又秒弱智仔

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

呢個真 係咪要問方東星攞返credit🤣

柒頭皮唔敢覆
續個續個cm負皮

廢能到
以為特大字型有幾巴閉

方東星無問你攞credit

牙櫻勁好波

兩碗thx

弱智仔🤣

充其量佢係wow左姐 未必一定係抄

隻麵超市有得賣，改一隻字係人都諗到啦
得一百毛先至咁創意獨到咩
最多話樓主遲咗出post，一早有人諗過，但就唔好屈人抄，正常都唔folo低質一百毛

其實呢d公廁笑話周街都係
真係唔會覺得懶特別全世界得佢一個想到

續個續個cm負皮
敢怒不敢言

咁都有鬧戰

點解畫同樣嘅野唔係抄😂
同樣喎屌

樓主做乜鳩...
原本都食下花生笑下支那
點知越睇越尷

我覺得佢柒咪屌

點解畫同樣係抄
邊個前邊個後就係抄
創作唔係文字功課wo
創作好主觀
唔同時間畫 唔同人畫 材料 技巧
達文西畫蒙羅麗莎同你畫都唔同
你畫係咪就係代表抄
有咩問題

點解文字唔係創作?
照你咁講野狼disco都無抄啦